[中大]有冇人去過plagiarism既聽證會

如題
有fd比人話cheating要佢去meeting
想知係乜形式既？

你的朋友就是你

去過
通常上得去嘅99%

fyp抄？

assignment咋佢

not me

真心乜...佢個啲仲要唔係essay...

大學d 功課都係左抄右抄
抄都唔撚識抄
抵撚死啦

成份抄？

similarity 過左40?
正路自己有無抄就心知肚明, 無既就講翻自己個procedure 出黎
如果只係format 錯都有得講下,
如果係verbatim , 唔好求情, 喊係無用,你愈喊班panel 只會愈恨心, 無知都唔係籍口, 認錯悔改係唯一減刑因素。

唔係啊，有部份咋....有啲係refer to textbook solution咋
仲要全部rephrase過哂架

我都唔知....佢有啲係抄textbook solution, 有啲上網，但全部都冇照抄，亦都有加自己既字......